抗爭模式已經轉型 要設立和理非物資兵

開戰位置無法預計，戰線推退急速
物資站好易比狗佔，勇武因為full gear 無手拎物資走，經常有大量被棄

必須和理非成為物資人，人人都帶住少量物資在身
例如水，鹽水。
有人call 先比出黎，無就自己帶住先，齊上齊落
散曬物資就再去搵。

流動物資兵係必須。

琴晚多謝和理非係西環既負出，下次大家請買gear 保護自己

和理非一人帶少少係同勇武合作既重要聯繫

一車車水送到既情景已不再

前線救一次tg就用左好幾支水
水嘅消耗好大

我知開post 按觸到既
同會上前既人好唔同
但mind set 係時候要轉一轉

推

其實我比較擔心個個星期咁樣落去會斷物資..

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

都係要用螞蟻搬屋大法，（古時行軍，後勤係前線三倍人手）

斷緊喇
暫時仲頂到因為次次都搵到水源

直情唔起物資站，後勤人數係前幾十倍
一人帶一支水都係可行

出到黎 唔好飲d 開左既水

小心有d係refill 街喉水 有d係比tg汚染

支持

而家大水好難買呀
次次都係袋幾支, 手拿兩支咁來...

人人都拎物資，就唔再需要物資站

同埋有d裝備貴，為左安全離開好多時被迫要扔裝，但係未必個個咁有米每次買set新，和理非即日幫手拎走日後再交還有冇得諗？

好主意

有 同埋係必需
d 物資越玩越少